三星Galaxy S9/9+香港零售價曝光

香港建議零售價將會為 $5998，相比上代 Galaxy S8 貴 $300。至於 Galaxy S9+，香港亦會有 64GB、128GB 以及 256GB 三個容量版本，建議零售價分別為 $6998、$7398 以及 $7998。如無意外，無論是 S9 還是 S9+，首批推出應該都只有 2 種顏色，分別為黑色以及紫色。

美國減10-30 usd

咁平 不了

s2到s9都係加左4舊水

準備入返100部等升值

換拉蓋老母

蓋世寶

5998好撚抵玩

單鏡鬼扺咩！！！

2018年android flagship仲用4gb ram？

高僧玩緊note 8

邊度買水貨平

好撚抵

買行啦
大把台劏機都係六字頭128gb

香港唔係購物天堂咩
點解買行貨手機要貴過美國

貴一貴都有人買，緊係賺盡啦

S8+有冇減價

華為有Leica又點
UI樣衰
大陸機
其實你做華為打手收幾錢？

真心唔明點解中階機有6gb ram， 但係旗艦機用4gb ram

上年部s8+ 128都有6gb ram

但係s8 s9冇